{
    "tabela": [
        {
            "Data": "LONGO",
            "Nome": "VOLEIBOL\n",
            "Valor": "3,0",
            "Mat\u00e9ria": "Ed. F\u00edsica"
        },
        {
            "Data": "--------",
            "Nome": "REALIZA\u00c7\u00c3O DOS EXERC\u00cdCIOS E\nDEMAIS TAREFAS PROPOSTAS EM AULA,\nTEMAS DE CASA, AULA DADA E\nESTUDADA, CADERNO COMPLETO.\n",
            "Valor": "2,0",
            "Mat\u00e9ria": "F\u00edsica/Biologia (CB/CA)"
        },
        {
            "Data": "ERRO",
            "Nome": "PESO TOTAL DO BIMESTRE\n",
            "Valor": "10,0",
            "Mat\u00e9ria": "F\u00edsica/Biologia (CB/CA)"
        },
        {
            "Data": "ERRO",
            "Nome": "alunos realizar\u00e3o um cartaz contendo caracter\u00edsticas\nsobre a geografia do colonialismo e neocolonialismo e a\norigem da divis\u00e3o Internacional do trabalho.\n",
            "Valor": "2",
            "Mat\u00e9ria": "Geografia"
        },
        {
            "Data": "22/03",
            "Nome": "Apresenta\u00e7\u00e3o: Then and now - past and future\nAvalia\u00e7\u00e3o: Simple past, used to, subject and object\n",
            "Valor": "3,0",
            "Mat\u00e9ria": "Ingl\u00eas"
        },
        {
            "Data": "22/03",
            "Nome": "Entrega de atividade escrita: Biography\nTrabalho sobre a divis\u00e3o internacional do trabalho\nreferente a p\u00e1gina 241 da apostila de geografia. Os\n",
            "Valor": "3,0",
            "Mat\u00e9ria": "Geografia"
        },
        {
            "Data": "01/04",
            "Nome": "PARADA DA ESCRITA - Poema x poesia,\nestrutura do poema, compreens\u00e3o de poema e\nprodu\u00e7\u00e3o de poema.\n",
            "Valor": "2,0",
            "Mat\u00e9ria": "Prod. Textual"
        },
        {
            "Data": "05/04",
            "Nome": "questions, Phrasal verbs\n",
            "Valor": "4,0",
            "Mat\u00e9ria": "Ingl\u00eas"
        },
        {
            "Data": "05/04",
            "Nome": "tarefa do livro de filosofia sobre a compreens\u00e3o de\nautores e fil\u00f3sofos referente a espa\u00e7o, c\u00f4modo e\nedifica\u00e7\u00f5es\nEntrega de trabalho referente a uma produ\u00e7\u00e3o\n",
            "Valor": "5",
            "Mat\u00e9ria": "Filosofia"
        },
        {
            "Data": "06/04",
            "Nome": "PROVA SOBRE O CONTE\u00daDO DE\nBIOLOGIA (CI\u00caNCIAS A)\n",
            "Valor": "4,0",
            "Mat\u00e9ria": "F\u00edsica/Biologia (CB/CA)"
        },
        {
            "Data": "10/04",
            "Nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O DE CORRIDA\n",
            "Valor": "3,0",
            "Mat\u00e9ria": "Ed. F\u00edsica"
        },
        {
            "Data": "12/04",
            "Nome": "Trabalho de pesquisa sobre as desigualdades\nsociais analisando o IDH de um pa\u00eds da Am\u00e9rica,\n\u00c1frica ou \u00c1sia.\n",
            "Valor": "5",
            "Mat\u00e9ria": "Geografia"
        },
        {
            "Data": "13/04",
            "Nome": "PROVA SOBRE O CONTE\u00daDO DE F\u00cdSICA\n(CI\u00caNCIAS B)\n",
            "Valor": "4,0",
            "Mat\u00e9ria": "F\u00edsica/Biologia (CB/CA)"
        },
        {
            "Data": "17/04",
            "Nome": "LIVRO \u2013 Escolher\u00e1 um livro, por\u00e9m esse livro n\u00e3o\npode ter filme, s\u00e9rie ou document\u00e1rio.\nA avalia\u00e7\u00e3o ter\u00e1 dois momentos: apresenta\u00e7\u00e3o\npara turma e cria\u00e7\u00e3o de um poema sobre o livro\nlido.\n",
            "Valor": "1,0",
            "Mat\u00e9ria": "Prod. Textual"
        },
        {
            "Data": "19/04",
            "Nome": "textual a um fato engra\u00e7ado que aconteceu na sua\nvida e compartilhar a sua hist\u00f3ria com os colegas\n",
            "Valor": "5",
            "Mat\u00e9ria": "Filosofia"
        },
        {
            "Data": "24/04",
            "Nome": "PROVA \u2013 Poema x poesia, estrutura do poema e\ncompreens\u00e3o de poema. P. 10,30,38,39,40,41 E\n81.\n",
            "Valor": "3,0",
            "Mat\u00e9ria": "Prod. Textual"
        },
        {
            "Data": "24/04",
            "Nome": "GIN\u00c1STICA\n",
            "Valor": "2,0",
            "Mat\u00e9ria": "Ed. F\u00edsica"
        },
        {
            "Data": "26/04",
            "Nome": "Prova dos Conte\u00fados do 1 Bimestre:\nEntrega de trabalho das p\u00e1ginas 15,16 e 17 da\n",
            "Valor": "3",
            "Mat\u00e9ria": "Filosofia"
        }
    ]
}